婚宴MC膠句

MC:如果新郎新娘頭先行禮錫唔夠，一陣比大家補飛
大家聽到
MC:比新郎補飛先岩

下年同樣時間再見

點解我哋今日喺度做MC 因為我叫Mandy 你叫Calvin 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈